我想問班狗清完路障企哂響路中心去防止有人去起路障,但係自己就變左做路障哩一召點拆?

真心一問

快閃第二度起

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲